<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">AquaQuality</string>
    <string name="label_email">Email</string>
    <string name="label_password">Password</string>
    <string name="label_repeat_password">Repeat Password</string>
    <string name="label_login">Login</string>
    <string name="label_create_account">Create Account</string>
    <string name="label_google_signin">Sign-in with Google</string>
    <string name="label_cancel">Cancel</string>
    <string name="credits">© 2023 IT-39 DHVSU</string>
    <string name="back_button">Back Button</string>
    <string name="get_started">Get Started</string>
    <string name="home_press_plus_message">Para magsimula, pindutin ang plus( + ) button na nasa ibabang bahagi sa bandang kanan ng screen.</string>
    <string name="parameter_temperature">%s℃</string>
    <string name="parameter_pH">%s</string>
    <string name="parameter_turbidity">%s NTU</string>
    <string name="label_temperature">Temperatura</string>
    <string name="label_pH">pH</string>
    <string name="label_turbidity">Turbidity</string>
    <string name="label_wUnit_temperature">Temperatura (℃)</string>
    <string name="label_wUnit_pH">pH</string>
    <string name="label_wUnit_turbidity">Turbidity (NTU)</string>
    <string name="label_save_changes">Save Changes</string>
    <string name="title_app_settings">App Settings</string>
    <string name="label_min_temp">Minimum (℃)</string>
    <string name="label_max_temp">Maximum (℃)</string>
    <string name="title_temperature_threshold">Threshold ng Temperatura</string>
    <string name="title_ph_level_threshold">Threshold ng pH Level</string>
    <string name="label_min_ph">Minimum (pH)</string>
    <string name="label_max_ph">Maximum (pH)</string>
    <string name="title_turbidity_threshold">Threshold ng Turbidity</string>
    <string name="label_min_turb">Minimum (NTU)</string>
    <string name="label_max_turb">Maximum (NTU)</string>
    <string name="value_rec_min_temp">28</string>
    <string name="value_rec_max_temp">32</string>
    <string name="value_rec_min_ph">6.5</string>
    <string name="value_rec_max_ph">8.5</string>
    <string name="value_rec_min_turb">0</string>
    <string name="value_rec_max_turb">180</string>
    <string name="label_user_profile_photo_placeholder">User Profile Photo Placeholder</string>
    <string name="desc_toggle_password_visibility">Toggle password visibility</string>
    <string name="label_name">Name</string>
    <string name="message_no_device">Mag-connect ng isang AquaQuality Monitoring Device para makita ang kasalukuyang sukat ng kalidad ng tubig.</string>
    <string name="message_no_data">Walang data na ipapakita.</string>
    <string name="label_add_device">Add Device</string>
    <string name="web_client_id">645304250386-r97t99t2fdnuu11ogq91pgn05n6poet2.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="desc_sign_in_with_google">Sign-in with Google</string>
    <string name="label_edit">Edit</string>
    <string name="label_delete">Delete</string>
    <string name="warning_password_format">Ang password ay dapat na hindi bababa sa 8 character ang haba at kailangang naglalaman ng isang malaking titik, isang maliit na titik, at isang numero</string>
    <string name="warning_incorrect_repeat_password">Hindi tugma ang mga password.</string>
    <string name="warning_invalid_email">Invalid ang email address.</string>
    <string name="notif_channel_name">AqNotif</string>
    <string name="notif_channel_desc">AquaQuality warning notifications</string>
    <string name="label_water_quality_guide">Water Quality Guide</string>
    <string name="statement_optimal_temp">Ang pinakamainam na sukat ng temperatura ng tubig para sa aquaculture ay mula 28 ℃ hangang 32 ℃.</string>
    <string name="temp_paragraph_1">\t\tAng mga isda ay mga hayop na may malamig na dugo, ngunit nagbabago ang temperatura ng kanilang katawan depende sa temperatura ng tubig sa kanilang paligid. Naaapektuhan nito ang kanilang metabolismo at pisyolohiya, na maaaring makaapekto sa kanilang kalusugan at pagiging produktibo.</string>
    <string name="temp_paragraph_2">\t\tKapag tumaas ang temperatura ng tubig, tumataas din ang metabolismo at bilis ng paghinga ng isda. Nangangahulugan ito na kailangan nila ng mas maraming oxygen upang mabuhay. Bukod dito, ang dami ng oxygen na maaaring matunaw sa tubig ay bumababa habang tumataas ang temperatura. Ito ay maaaring humantong sa mga antas ng oxygen sa tubig na nagiging masyadong mababa para sa isda upang mabuhay.</string>
    <string name="temp_paragraph_3">\t\tMaaaring mapababa ng mababang temperatura ang pagkain ng feeds at bilis ng paglaki ng hito. Ang hito ay nangangailangan ng mainit na temperatura ng tubig na humigit-kumulang 26°C hanggang 32°C upang matunaw nang mabuti ang kanilang pagkain at mabilis na lumaki. Ang mababang temperatura ay maaari ring magbago ng kalidad ng tubig sa mga palaisdaan. Kung masyadong mababa ang temperatura ng tubig, maaaring mabawasan ang antas ng oxygen at mapataas ang antas ng ammonia sa tubig. Kailangan ng mga hito ang oxygen para makahinga at kailangin din ito ng bacteria upang masira nila ang mga dumi.</string>
    <string name="statement_optimal_ph">Ang recommended na antas ng pH para sa mga isda sa tubig-tabang sa Pilipinas ay 6.5 – 8.5.</string>
    <string name="ph_paragraph_1">\t\tAng pH ng tubig ay isang sukatan kung gaano kataas ang acid o alkalina. Karamihan sa mga isda ay mas gusto ang tubig na may pH sa pagitan ng 6.5 at 9.0. Ang tubig na may pH na masyadong mababa o masyadong mataas ay maaaring makapinsala sa mga isda. Kapag ang pH ng tubig ay masyadong mababa, maaari itong makapinsala sa hasang ng isda at maging mahirap para sa kanila na huminga. Maaari rin nitong gawing mas nakakalason ang tubig sa isda. Kapag ang pH ng tubig ay masyadong mataas, maaari nitong gawing hindi gaanong oxygenated ang tubig, na maaaring maka-suffocate sa isda. Maaari din nitong gawing mas alkaline ang tubig, na maaaring makapinsala sa balat at mata ng isda.</string>
    <string name="ph_paragraph_2">\t\tAng pH ng tubig ay maaaring maapektuhan ng ilang salik, kabilang ang uri ng mga bato at lupa sa tubig, ang dami ng sikat ng araw na natatanggap ng tubig, at ang uri ng mga halaman at hayop na nabubuhay sa tubig.</string>
    <string name="statement_optimal_turb">Ang recommended na antas ng turbidity, o linaw ng tubig, para sa mga palaisdaan ay 0 – 180.</string>
    <string name="turb_paragraph_1">\t\tKung ang labo ng tubig sa pond ay masyadong mataas, maaari itong hadlangan ang sikat ng araw sa pag-abot sa mga halaman at algae sa tubig. Ang mga halaman at algae na ito ay mahalaga para sa paggawa ng oxygen at pagkain para sa isda. Kung walang sapat na sikat ng araw, hindi sila maaaring lumaki nang maayos at maaaring mamatay. Binabawasan nito ang antas ng oxygen at ang supply ng pagkain para sa isda.</string>
    <string name="turb_paragraph_2">\t\tAng mataas na labo ng tubig ay maaari ding magdala ng mga nakakapinsalang sangkap, tulad ng mga sediment, kemikal, bakterya, at mga parasito, na maaaring makapinsala sa hasang, balat, mata, at panloob na organo ng isda. Ang mga sangkap na ito ay maaari ring bawasan ang kalidad ng tubig at gawin itong mas acidic o alkalina. Maaari nitong ma-stress ang isda at mas madaling maapektuhan ng mga sakit at impeksyon.</string>
    <string name="label_dark_theme">Dark Theme</string>


    <string name="highTempTreatment1">Dagdagan ang daloy ng tubig sa pamamagitan ng paggamit ng mga pump, aerator, o fountain. Makakatulong din ang pamamaraang ito sa pagpapababa ng temperatura ng tubig sa pamamagitan ng paghahalo nito sa mas malamig na tubig na nagmumula sa mas malalalim na bahagi ng palaisdaan o iba pang pinagmumulan ng tubig.</string>
    <string name="highTempConsequences1">Kapag tumaas ang temperatura ng tubig, tumataas din ang metabolismo at bilis ng paghinga ng isda. Nangangahulugan ito na kailangan nila ng mas maraming oxygen upang mabuhay.</string>
    <string name="highTempConsequences2">Bukod dito, ang dami ng oxygen na maaaring matunaw sa tubig ay bumababa rin habang tumataas ang temperatura. Ito ay maaaring humantong sa mga antas ng oxygen sa tubig na nagiging masyadong mababa para sa isda upang mabuhay.</string>
    <string name="high_temp_headline">Ang temperatura ng tubig ng isa sa iyong mga palaisdaan ay lumampas sa inirerekomendang sukat.</string>
    <string name="low_temp_headline">Ang temperatura ng isa sa mga palaisdaan ay mas mababa sa inirerekomendang sukat.</string>
    <string name="lowTempTreatments1">Subukang bawasan ang palitan ng tubig o sirkulasyon ng tubig sa pond. Makakatulong ito na mapanatili ang init sa tubig at maiwasan itong maihalo sa mas malamig na tubig mula sa ibang mga pinagmumulan ng tubig.</string>
    <string name="lowTempTreatments2">Dagdagan ang rate ng pagpapakain o gumamit ng mga feed na may mataas na protina. Ang pagpapakain ay maaaring tumaas ang metabolic rate at init na produksyon ng isda, pati na rin ang kanilang kaligtasan sa sakit at paglaki. Gayunpaman, ang pagpapakain ay dapat gawin nang maingat at ayon sa gana ng isda, dahil ang labis na pagpapakain ay maaaring magdulot ng mga problema sa kalidad ng tubig.</string>
    <string name="lowTempConsequence1">Ang mababang temperatura ay maaaring mabawasan ang paggamit ng feed at rate ng paglaki ng hito. Ang hito ay nangangailangan ng mainit na temperatura ng tubig na humigit-kumulang 26°C hanggang 32°C upang matunaw nang mabuti ang kanilang pagkain at mabilis na lumaki.</string>
    <string name="lowTempConsequence2">Ang mababang temperatura ay maaari ring magbago ng kalidad ng tubig sa mga palaisdaan. Ang mababang temperatura ay maaaring magdulot sa pagbawas ng antas ng oxygen at mapataas ang antas ng ammonia sa tubig. Ang oxygen ay kailangan ng hito para makahinga at ng bacteria para masira ang mga dumi.</string>
    <string name="highPhTreatments1">Para sa mga palaisdaan, inirerekumenda na palitan ang tubig sa lawa upang maging normal ang antas ng pH nito.</string>
    <string name="highPhConsequences1">Kapag ang pH ng tubig ay masyadong mataas, maaari nitong gawing hindi gaanong oxygenated ang tubig, na maaaring maka-suffocate sa isda.</string>
    <string name="highPhConsequences2">Maaari din nitong gawing mas alkaline ang tubig, na maaaring makapinsala sa balat at mata ng isda.</string>
    <string name="lowPhTreatments1">Para sa mga palaisdaan, inirerekumenda na baguhin ang tubig sa lawa upang maging normal ang antas ng pH nito.</string>
    <string name="lowPhConsequences1">Kapag ang pH ng tubig ay masyadong mababa, maaari itong makapinsala sa hasang ng isda at maging mahirap para sa kanila na huminga.</string>
    <string name="lowPhConsequences2">Maaari rin nitong gawing mas nakakalason ang tubig sa isda.</string>
    <string name="high_ph_headline">Ang pH level ng isa sa mga fishpond ay lumampas sa inirerekomendang sukat.</string>
    <string name="low_ph_headline">Ang pH level ng isa sa mga fishpond ay mas mababa sa inirerekomendang sukat.</string>
    <string name="highTurbTreatments1">Para sa mga palaisdaan, inirerekumenda na palitan ang tubig sa pond upang maalis ang labis na dumi sa tubig.</string>
    <string name="highTurbConsequences1">Kung ang labo ng tubig sa pond ay masyadong mataas, maaari itong hadlangan ang sikat ng araw sa pag-abot sa mga halaman at algae sa tubig. Ang mga halaman at algae na ito ay mahalaga para sa paggawa ng oxygen at pagkain para sa isda. Kung walang sapat na sikat ng araw, hindi sila maaaring lumaki nang maayos at maaaring mamatay. Binabawasan nito ang antas ng oxygen at ang supply ng pagkain para sa isda.</string>
    <string name="highTurbConsequences2">Ang mataas na labo ng tubig ay maaari ding magdala ng mga nakakapinsalang sangkap, tulad ng mga sediment, kemikal, bakterya, at mga parasito, na maaaring makapinsala sa hasang, balat, mata, at panloob na organo ng isda. Ang mga sangkap na ito ay maaari ring bawasan ang kalidad ng tubig at gawin itong mas acidic o alkalina. Maaari nitong ma-stress ang isda at maging mas madaling maapektuhan ng mga sakit at impeksyon.</string>
    <string name="lowTurbTreatments1">Ang mababang labo ng tubig ay hindi nangangailangan ng anumang paggamot.</string>
    <string name="lowTurbConsequences1">Walang kilalang negatibong epekto para sa mababang labo ng tubig.</string>
    <string name="high_turb_headline">Ang labo ng tubig ng isa sa mga palaisdaan ay lumampas sa inirerekomendang hanay.</string>
    <string name="low_turb_headline">Ang labo ng isa sa mga palaisdaan ay mas mababa sa inirerekomendang hanay.</string>
    <string name="label_language">Wika</string>
    <string name="message_connect_to_view">Mag-connect ng isang AquaQuality Monitoring Device upang makita ang kasalukuyang lagay ng tubig sa iyong palaisdaan.</string>
    <string name="label_time">Oras</string>
    <string name="label_recommended_value">Inirerekomendang sukat: %s</string>
</resources>